大家做完份野會唔會主動交比上司？

平時自己就一做完就直接交返比佢
但係隔離條友就次次都做完就擺枱面 等個上司個黎問佢做完未先交
大家係點架？

放工前親手交俾上司

每個禮拜同條柒頭匯報工作進度

Deadline先交

想上位咪直接交

佢求我 我先交

忙到仆街咪唔交住抖下氣先交
冇野做咪交上去睇下點

掉落地下 放定d狗糧 等佢黎

痾督屎係份野上面再交比佢

放工先搵老細? 你未O過?

比完佢=你冇野做=佢又比多D野你做

利申:佢問/就deadline先比

睇心情
11點做完 就等食完晏先
放工前要交, 2,3點會交 廢事佢臨放工先又話要改

我就係咁